突然好想食加藤屋⋯

除咗加藤屋
仲有無其他類似嘅舖頭？
最好開係港島/油尖旺一帶⋯

點解加藤屋唔開多啲分店

食其家

吉野家

得15萬人食

不了

好多人排隊⋯